支持黃店應該正名為「黃金經濟圈」

黃金(golden) 璀璨, 光明
藍色(blue)代表憂鬱

「黃金經濟圈」絕對和理非, 絕對容易做, 只要大家齊心就得!
事實上第一步已經開始左,
出名嘅黃店, 例如龍門, 水門等等嘅生意好到大家有眼睇得到
支持呢場革命嘅絕大部份都係年輕人,
持續左4個月, 而且暫時亦唔見有盡頭,
你估專做年輕人生意嘅中小企, 連鎖店, 財團會開始點諗,
佢地一係加入我地呢邊,
一係就執左盤生意, 發展廢老嘅巿場,
我地要拉攏佢地,
門檻一定唔可以set 得太高,
唔理你真黃定扮黃,
想加入我地嘅商戶只要喺門口當眼處貼文宣就可以,
我地就憑文宣去幫襯.
文宣寫得好, 更加要幫襯多啲.
好快就變成成條街都係「黃金經濟圈」嘅一部份.
成個社會嘅風氣, 黃金嘅凝聚力, 令到藍店越黎越難生存.
popo除左套甲, 去到邊度都要日日對住場革命,
等佢地咁大個人唔好咁多幻想,
直接話俾佢地聽事實上根本就無人支持

黃金讓我地有一個璀璨嘅未來,
藍絲就等佢地喺憂鬱中逝去啦!

支持

甴近平
都話好

巴絲，我都有呢個idea，支持
btw我覺得唔可以就咁貼文宣， 直頭係要比一個空間做連儂牆，咁先可以make sure到人地痴1張半張文宣扮黃之用;另外，360個啲就Never Forgive Never Forget
叫佢地等仆街啦
曱近平一推!

以香港豆豉咁細嘅面積, 貴到仆街嘅舖租,
要一個空間做連儂牆對小店黎講會難左少少,
可能要縮減一兩張枱, 又或者本來擺貨嘅地方要騰空,
變相令到經營成本上升
我嘅目標要令老闆們覺得「成本低, 效果大」
只要喺當眼位有文宣, 啲人就會識黎越襯,
就算本身中立都好, 有甜頭落袋, 慢慢就會變成鐵粉,
一條街 10間舖, 有 10間表態支持革命,
十條街 100間舖, 有 100間表態支持革命,
亦即係成個社區都支持革命, 呢個力量好巨大

自推 10下先
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

我地既黃金經濟圈
之後就會係我地既黃金時期

6/10

同我諗嘅名係一樣

7/10

黃金經濟圈
由近平

8/10

希望快D變埋黃金時代
曱近平一推

英雄所見略同

扮黃一定唔撚幫襯

甴近平話支持

岩呀 真黃假黃都好
起馬佢肯跪低先 到發展到一直程度
再慢慢清楚
最終目標係要班狗出到走搵唔到餐廳坐底

清算

甴近平

放心, 係唔係扮黃, 由佢張文宣可以睇得到
如果夠膽貼「解散警隊」 , 或者「黑警死全家」嘅話, 我一定日日去幫襯

Push

到時再睇情況,
有部份可能初時on99 以為差佬做野實無錯,
點知經歷過一啲事, 例如俾水炮車射到成身都係藍色咁,
立即由心到變黃呢,
要俾機會呢啲人改過自身

屌你老母扮黃都受
對一直黃嘅公平咩
戇鳩

黃金共榮圈

扮黃唔得囉

推

112

黃色經濟圈不能一味捉鬼

毛魔都有教「拉一派, 打一派」啦,
呢個時候朋友多啲, 好過敵人多啲,
況且大家消費者都係精明嘅,
邊啲有心, 邊啲想渾水摸魚嘅一眼就睇得清,
hea 貼一張「支持學生」, 咁咪得閒先黎食一個頽飯囉
貼 「林病下台」「解散警隊」「黑警死全家」咪支持多啲囉
貼「五大訴求缺一不可」「光復香港 時代革命」呢啲就要罰到佢手軟啦

黃金精神
btw甴近平

推多兩下先

9/10

10/10

咪玩 佢今日可以為賺錢扮黃
背後就話你曱甴用凍撚水招呼你

你敢去食？

如果你講起去遊行集合嘅野
佢可以錄你音call黑警拉鳩你

你敢去食？

黃金經濟圈要成功 一定要嚴格執行分類
而且先照顧好哂所有真黃店先 呢個係原則問題
等所以支持我地嘅黃店脫離危險先會考慮藍底
咁先對佢地公平
你唔俾啲教訓藍店
佢地就會變本加厲出賣香港人 唔放你在眼內
簡單講 就係無阻嚇性

你今日原諒出賣香港人嘅藍店
聽日係咪原諒黑警？
後日就原諒政府？
好似包容新移民嘅包容藍色企業？
Sorry我做唔到 我仲有手足未放出黎
仲有手足俾黑警打緊

個名用黃金唔用黃色，依個諗法幾好

總有牆啩？拎幅牆出嚟做連儂牆咪得囉

都係果句啦,
文宣反映到一切,
1, 你所講嘅野只有深藍先會做,
但深藍一定唔會貼文宣
2, 消費者可以喺文宣嘅內容睇到間舖嘅取態,
扮黃定有心支持, 消費者一眼就睇到, 幫唔幫襯自己決定
3, 就算佢見無生意先貼文宣去 R客,
更加唔敢做你講嘅野, 俾人踢爆左就兩邊不是人, 更加唔駛搵食
4, 貼左文宣, 都唔一定代表有客, 做得差嘅話聲譽會更差

最重要一點,
我地嘅對手唔單止係港共,
而係佢背後嘅國家隊,
你會覺得一個區得某幾間黃店震撼力大啲,
定係成個區近乎間間都係黃店震撼力大啲?

可以, 但唔強制,
如果一條街十間黃店, 有十間都有連儂牆的話,
就失去左連儂牆表達理念嘅意義
又再講,
如果黃金經濟圈壯大到成條街都係黃店的話,
唔駛靠連儂牆都已經表達緊我地嘅理念

為免有藍店混水摸魚扮洗底
認證好緊要，舉報都需要

Golden Circle

同埋發現有d黃店經營都有困難
可以既話果個區附近既市民都可以考慮幫襯下
講真最後選擇消費權利響自己度
唔係一定迫人一定要支持

Golden age

甴近平

大黃店共榮圈

甴明甴

呢個名好意頭

黃金

831

黃金經濟圈其實個威力大到想像唔到

當然首要條件係嚴格執行到啦

甴近平

推多兩野先..建立黃金經濟圈

甴近平幫你推

一人行一步, 其實唔難,
扮黃嘅舖頭俾人發現左嘅代價超大,
就好似黨鐵咁,
革命初期有人買定一大堆飛放喺入閘機附近,
甚至乎售票機有都一大堆散銀俾人買飛,
可惜佢唔爭氣,
係都要變藍先落得如此下場,
如果有加入左黃金經濟圈嘅舖頭要變藍,
輕則罷食,
重則被裝修都唔奇

諗起呢隻歌

我祖羅 祖班納有個夢想 !

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

支持

宜家基本上維持每餐係外面食時，都食黃店，咁小事都堅持唔住，點對得住手足。

黃金經濟共同體

我要大力征懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！